老老實實，有無人一見到抗爭post就想skip?

正評 skip 或者睇完就算
負評 會follow up 例如forward/推post/ 參與

以前會入去推
慢慢廢事理

D聯署更加唔想簽
好多post 睇完noted 就算

已經唔係感覺上覺得 做咩都冇用
而係真係呢一年發生咁多事 最後真係冇用

不論係聯簽定係推Twitter
成日講咩戰線既核彈
仲有咩加速加速
最後未又係冇改變

明明比人打到仆街 都話係加速

好無力 唔想再理 好攰

手足的確係condom

我諗佢地都好後悔只係死口唔認

為港豬付出太傻

寫到一億玉碎咁款，見到都skip啦

去Twitter睇下所羅門有咩文可以加把口仲有用

五毛逐隻捉

香港人唔會團結到
生活上既小細節都可以見到香港人既自私
比如開門 不論商場定屋苑大廈
好簡單拉開度野 望下後面有冇人黎
都唔會做到 因為根本自撚私
有啲閪人直頭係攝入度門 理鳩你後面

其實呢啲諗法好傻，或者叫做太心急，打大佬要刷裝升呢，好多嘢都係當刻做睇落好似冇用咋，俾啲耐性啦

唔係五毛
而係呢一年做左好多野
發夢又好又去過 推Twitter
黑暴啲片成個世界都知
但個結果 未又係月月三萬袋袋平安
最多只係佢地請少左人

老實講,從來冇諗過有得贏亦冇諗有得打.只係盡力去做,話畀出面啲人知.香港發生緊咩事 喺香港呢個速食文化仲要武力不對等 點贏

淨係呢啲小細節都咁樣
同佢地幫手簽聯署 留意文宣
都係把撚

利申：呢一年簽左唔少 仲等緊如果

之前只係被情緒主導
冷靜落黎諗
收返送中果日應該要收手

依家多左咁多無辜手足白白犧牲 值咩？
你憑咩覺得值？

唯一贏既 我覺得係英國為bno平權

只可以話 實力嚴重不對等
只可以靠國際制裁 但班政治撚又唔掂 一啲就奶共一啲就唔敢去到盡

block咗最落力推post嗰兩個 成個post就乾淨好多

cctoy版洗版標題狗成功令我戒睇垃圾訊息

見到泛民d肉酸野就想反嘔
仲有咁多政治初哥信佢地

點解唔比我推post ? 驚真相越辯越明？
你想壟斷討論區？同共產黨有咩分別？
點解唔比人思考？

我係講緊外國班領袖 唔係泛民 果班算數啦講黎無謂

歡迎Block 不過事實越殘酷 就越唔想去面對

只要係關中共事 好多國家都唔會講野 更加唔好話出手幫助

其實國家本身就係一個各自為政 各為其主既概念
要人地幫本身就係要求人 比到著數人
唔係有咩必要幫你
點會敢去盡

佢地除左五毛 分化 拉 PR block之外
根本駁唔到

所以香港只有死路一條 分別在於風光大葬定慘死

記得之前有巴打做左成份黑暴既事件簿
又有片又有圖 解說好清楚
亦都forward左比唔同既人權機構
但到而家三萬個所謂既政治棋子
袋袋平安

歷史冇如果

係咩 唔覺

好多都會冇心機睇 參與度係低左

聯署已經冇簽好耐 係俾啲長輩自high下炸 除左德國果個人地唔催都唔會主動簽

見到好多好有心 好有過去既自己影子
但慢慢都會發現好傻好天真
香港人其實無想像中咁值得有民主社會
讀都無想像中咁想要民主

五毛新來報到

你同我完全一樣

呢個post 正，又捉幾隻5毛

現實係白羅斯都抗爭左好多年都未有
人地06年果時已經反抗過一次

當初個個屌袋住先 死都要撤退 其實根本各方退讓一步就夠 應該要停 當初我都咁講過 但身邊既人都屌尻我

真 唔值 罷工？不了 要搵食大撚曬 做黨既豬啦

唔覺得好可悲咩 搞咁耐係為左爭取左逃生門

喂 blk埋我呀

我敢講面臨緊司法程序 或者坐緊果要班 一定好撚後悔
依定國安法過埋 一樣歌舞昇平
佢地就要坐幾年

第日仲要咩住案底過世
係入面見到 過去週末長洲幾咁熱鬧 唔知有咩感受

現實好多野都係一樣徒勞無功

其他人做標題撚,玩bot就屌到仆街
佢地玩就天經地義咁

其實根本各方退讓一步就夠

人哋冇退過

老老實實，根本所謂聯署就係 on9

唔係覺得美國會因為睇到你個聯署而做野吓，人地國家有自己政策，點會因為你個聯署而去做/唔做某D野

其實梁烈士既犧牲我都覺得太無謂
明明已經講左唔會再推
但大家都唔信 有咩計

兩邊都有
有啲覺得自己「做對的事」而冇後悔
有啲見到咁多仆街freerider就後悔自己付出咁多

因為以前林鄭清拆利東街嗰時都試過應承咗人哋話唔拆住
結果第二日即刻動工

我已經當輸左,
叫人接受現實

佢果陣話暫緩 當係退左一步

捉啦 你地咁樣只會越黎越被邊緣化
你地再圍爐落去 一日唔思考 唔會有咩出路

禾是五毛

留係香港根本無得鬥
走係最明智 犧牲最少

做左咗幾耐人
冇人會信個政府囉

00後 做左 condom 啦
反而70後,80後果D 就真係賺左用 BNO 去英國的機會

有…成班傻9學人抗爭
好撚好笑

做咩花式自殺

五毛係有 但你都要識分邊啲係真心話同忠言架兄台

起完底咪知係咪玩膠

無後悔？ 一開頭就係
絕大多數都後悔到仆街

承受既只有佢地

手足？ 我都唔好意思叫
望下長洲幾多人先
放題邊爐排到幾長

你都係唔明我講乜

成日講D 唔啱聽既說話就比人話五毛,
都唔知係咪五毛扮野分化

11月之後都無野做啦
根本只有打同投降兩條路
香港人又唔肯打 成日想走精面抗爭 簽下聯署就當做左野 實際上只係想外判抗爭比美國
講下呢啲跟住就有人屌你出去去扔火魔未

明呀
但係嗰時冇人信啦
你問返我就算而家我都唔會信佢真係話撤回

相信大家都準備好入營了

為港豬付出太傻
唔好講得咁偉大啦
大家都係為咗自己咋嘛

而家只睇移民post

係除咗德國嗰個之外而家其他嗰啲都唔係咁理

即刻腐皮
大家行出嚟唔係為咗自己張選票咩
唔好講得咁偉大啦好嗎

睇返其實只係政府唔夠強硬
國安法 12人主動送中
其實仲仆街過送中法

但抗爭情緒已經無以為繼

國安法一出 由一眾抗爭icon 開始自我審查
你地都縮 都走
你叫其他人仲點會同你送死？

咪撚玩啦

拉

已經唔想上時事台睇新聞 一堆假標題假聯署 睇見就厭

衰啲講 德國果個都唔會有用
利申照簽左 做多無壞

你又真係blk咗喎

風向/互屌post一定skip, 新聞/消息/行動post會睇

嚴格黎講 打就真係無得打 無軍火打黎都無謂 而精神抗爭都係無用 只係香港死得風光啲

係有軍火都冇用
權力核心根本唔喺中環

會少左推同retwwet,不過簽名會做齊

全部無視

要打就長驅直入北京 但呢樣野除左美國無人可以做到

真係blk左

block

做幾分鐘英雄

好過無路走

其實個情緒已經有憤怒變咗做害怕

班PR 任務乜柒 直接Block user 明顯團隊式運作

其他可以當趣聞睇下

好多國家爭取嘅嘢都基本上一樣
白羅斯已經係
人哋講緊十幾年前就已經出嚟爭取都未有

唔會
會狂推

入去有咩意見就話你5毛/pr
寧願唔睇好過

放完負就起身啦

皮已負
但問心依家風氣好差，無晒上年團火，真係想乜都唔理一齊唔推post由得香港一路變差去到另一個爆發點先重新歸隊
但更驚嘅係再無機會

瞓咗幾耐 仲同港共中共講妥協
你先係唔思考嗰個
呢幾年個個都覺醒緊 個個都進化緊
有人滲透有人遊說有人搞地下組織有人整經濟圈
你係咪想成世安穩生活供樓做樓奴先叫好呀
一開始暫緩就應該收手你都講得出
97年03年14年16年吸取唔夠教訓呀？
溫水煮蛙咪形容你呢啲人囉
仲好意思講真相越辯越明

其實理性諗下 中共係連美國都要忌既政權
香港人點可能贏

唯一我仲會做係TVB任
一黎見到有成效
二黎佢地罪名唔會細過港共
無TVB都唔會有咁多藍絲

會睇下但無之前咁上心
始終依家個局勢算香港人做咩都改變唔到
已經變左西方世界同中國既博奕
個effect都唔係幾個月內會見到

剩係以香港黎計
講打唔會夠打
講改變中國唔會比你改變
自己會覺得依家要做既野係諗下點樣生存落去
講緊係之後既人生
要選擇繼續留係度慢慢麻木接受定係扔低所有野去第度重新開始
當然仲有一條更加難行既就係留係度繼續反抗

唔會喎 簽個名簡單到爆

事實
但人吞唔落淡氣
唔想奶
想堂堂正正咁做人

其實唔會再歸隊
就好似14年雨傘末期咁

今時今日要再街頭抗爭 更加難

ok blocked

絲打你玩大左啦

你講咗咩嘢要駁? 你覺得煩既咪skip囉 事實就係仲有好大班人做緊佢地覺得啱既嘢

03 14 唔收手 都唔覺會贏到咩
無錯 我係認為應該妥協
因為除左天滅中共 都無乜辦法

爭好遠
個時差好多

好多消極5毛L

習慣左啦

啲傻西仲興捉鬼 結果成日捉錯自己人 呢度唔岩聽就blk架啦 惡過共產黨

我都係繼續講我自己想講既野 唔會取悅連登仔

增值自己啦
向上爬
搵個興趣
識多啲朋友

岩呀 走去西方國家 生活 留低文化血脈
直到中共政權瓦解
再建國
係我睇法

真block咗之後其他都係正常留言仲諗緊係咪風向變咗 唔記得睇username

呢個POST係咪專釣D垃圾出嚟

驚比人block 而一言堂 就真係連剩低既言論自己空間都無埋

一見到外國制裁中國嘅post就想skip
因為中國真係咩都做唔到，不如等投降算

香港唔係以色列
文化可能會殘留

建國係真係冇可能
但其實建唔建國冇所謂
香港人生活得開心就夠

好過無喎 一定要比你走架？

冇錯 依家都冇乜言論自由 上連登仲要畏首畏尾不如唔好用電話啦

入去發現標題撚就直接Block

Shoe blocked user

要睇下有無決心
我覺得先走 再勾結外國勢力 再參政再同有志之國滅共
不過我都覺香港人唔會係以色列

一入去成堆字

簽個名都會做嘅
不過都會睇係簽乜嘢
例如啲奶支肥婆嘅国家就簽都廢事

會推post同簽名

爭取到BNO VISA就夠 仲夠膽出聲咩移唔到民咪碌柒，成個香港由一開始已經係搵夠就走嘅Condom

5毛 呀sir都要圍爐

決心呢啲太短期
你有
你個仔都唔會有

如果真係想建國
用宗教係最易

睇正負評數竟然係50/50

希望你地真係老實

都係 開始覺得香港其實真係nothing
拜登贏埋我真係睇唔到希望
有得走好走 無得走諗下點走
唔想煩既 以後收聲做個中國人 一樣可以活到 7老80

一直起twitter默默like & retweet做文宣，雖然好少人follow我，但係當刷like都好

收啦柒頭

其實好多時都想skip
運動啱啱開始會覺得抗議post好有用
但係耐左個個抗議post內容都差唔多
冇乜變化 只係手法唔同
仲要日日都見到 已經麻木曬

之後仲愈黎愈多標題黨
本身有時係諗住入d膠post笑下
入到去發覺完全唔係嗰會事 俾人呃左咁
想笑下變左要嚴肅返
搞到已經唔太多想睇到

老實講
灰機、無力感
雨傘後都試過啦
上年到而家直情當頭棒喝
打醒晒

唔係話件事有冇用
最緊要係盡力
支持自己行落去嘅
係信念

其實唔淨只係政治
係生活面對任何事都係
唔可以咁易放棄

有冇睇過網絡降頭術？
令到你灰機，磨滅生存意志
係維穩手段一環

所以堅持信念
先可以抗共

我都retweet左好多 但其實無人follow 無乜forward 效果
當幫人刷下數據

真 有d仲千字文加一堆廣告式圖片
睇死人 完全冇諗過可讀性問題

正評仲多過負評仲係度話五毛洗板
可以唔氣餒 可以繼續motivate人 但唔望清現實只會永遠失敗

老實講比起十年前公民意識係強左 比起雨傘自主同獨立意識亦感覺多左 但整體上唔覺得好大變化 不上不落咁 感覺有生之年甚至下幾代都唔會有任何改變 甚至只會越黎越衰 簡單講個人覺得無得救 無論追求民主定攬炒都係

唔會喎

身邊好多自稱黃既朋友乜都唔做，零成本既twitter都唔玩
不過無辦法，裝睡既人叫唔醒，做好自己本份就算

當我開始麻木嘅時候就會睇翻呢set漫畫
叫自己唔好麻木，當我地麻木而唔再反抗嘅時候，敵人就真係贏咗啦
下面個漫畫係tg文宣谷度睇翻嚟，文宣谷，哨谷，twitter日日都有人做緊野

ig: a.kind.of.key

個時同宜家不可比較

香港唔係nothing
其實睇下歷史就知
法國大革命、西班牙內戰
呢啲係柒過香港好多好多

向上爬都爬唔到去上流社會 個社會結構已定型

拜登同侵其實冇分別

一見到即刻上一頁

好似12名香港人咁
我知呀
政府好仆街
D狗講大話
一國兩制早就無左
佢地比人嚴刑迫害緊
佢地黎緊隨時會被自殺

然後再嬲再嬲 我可以做乜？
再望下條街幾多人歌舞昇平

直程想ban鳩班人
搞到香港經濟差
口講好撚中意香港之後移民
金鐘柒頭連登垃圾仲想你捐錢比佢地屌女
呢班人係社會垃圾來

只要比而家更上一層就已經好好

冇妥協
係你投降

放負撚多到 有時間係到放負 去做下其他野好過啦
你咪繼續放負 冇人做野咪多得你地啲放負撚唔小

做好自己已經好好

ps 唔好上太多連登

97前出世 父母無幫手拎BNO
由BNO可以去英國開始 就唔想再理抗爭post

睇完起雞皮
不過麻目同愛國差唔多
麻左就麻左
唔愛就唔愛 多謝你
希望其他人唔會好似我咁

大把年輕人成功啦
係連登班社會垃圾廢唔代表全個香港人
呢度基本全部都係廢青
想想金鐘柒頭相
你會不會現實跟呢班垃圾傾計
聽佢地政見？

唔上連登我直頭以為上年無事發生過

不得不承認好多人都開始麻木，好多香港人淨係想free ride，試過send d 聯署去一個每日吹水既WhatsApp group叫佢地幫幫手，全部藍tick我
或者佢哋團火已經熄左，但至少我果團火仲未熄

大把

唔好理果班垃圾
果班垃圾係想搞衰香港
你地坐監佢移民
一起對抗呢班敗類

盡做啦，放負有撚用咩

咪係 連登根本平行世界黎
網上講到要武裝起義咁濟
現實世界大家就繼續搭港鐵食m記
罷嘅人根本得好少

連加拿大都公佈咗接受香港難民
連日本都出錢資助廠家從中國撤資
點會冇用

tvb個啲直接飛

你同啲朋友唔會傾呢啲?

如果有心可以入tg 谷 吹下水幫下手

收嗲啦
個個去參選咩

大家都係要投票權姐
我冇話參選

能力決定視野
證明你經常係呢d垃圾討論區
進修爬向高層睇到既野就唔同

你咁講法
美國當初唔應該獨立添啦

屌你而家班假黃絲就淨係識吹捧david個傻鳩 梗係做乜都冇用啦

樓主正皮已反映一切

相反意見嘅人：*exist*
兒登仔：block!!!
果然所有香港人都有承傳到優良嘅支那基因

但食美心/元氣嘅少咗好多

個啲飛機post 黎
打下就算
同中國恐成最大贏家差唔多

倫敦金啊
真係學到好多嘢呀嘅朋友

日日都有傾 日日都有share d荒謬既事
日日都係抽下水 但問心 無咩野可以做

唔熟既都會避開呢d話題

美心真係少咗好多人

波羅的海三國已經 ban 咗香港黑警
台英美澳移民追加背景調查
美國 ban 埋黨員移民
英德法禁售武器俾黑警

唔好講到冇用得唔得？

倫敦金班樣咪又係連登金鐘柒頭班樣

唔無啵 反而TVB我覺得值得做 亦都最易做
我呼籲大家一齊做多d TVB任
最易見到成效

咪即係你囉

因為一直有做
所以無所謂

邊個黎我都唔知

最緊要有人一齊分享/分擔

唔好意思
睇我表達既意見已經同連登主流唔同
主流就係果班垃圾柒頭社會垃圾

雖然好似做咩都冇用，但帶左共狗黑暗面比全世界知，依家做任係放慢左，但同2014年有小小唔同，2014係比社會厭棄嘅運動，但依家好多人都係唔甘心

真係倫敦金

佢地口講反共 支持言論自由民主
行為上無咩分別
99%連登仔係社會病毒垃圾存在

你果然係連登垃圾

大家咁話

其實呢樣嘢同言論自由係冇關係㗎戇鳩

本土派 被DQ到得番一席
民主黨 接受中共委任後 心灰意冷

醒下啦，抗爭一早完左
香港已經回復歌舞升平
手足已成手joke

人地表達佢意見 你block鳩人
就係好民主自由喔
又一次證明你係連登垃圾沖出來柒

d標題黨好撚煩

入黎睇到一班當手足condom既人

言論自由嘅本質係指你可以自由咁發表意見而不受後果

宜家人哋我block你只不過係我睇唔到你啲嘢

我話唔俾你講咩

你真係好得閒
睇返你個倫敦金啦

一唔岩聽就話人5毛
唔怪得越黎越少人啦
同共狗無分別

聯署推post推Twitter 咁簡單既野都做唔到 堅持唔到 就反省下 諗下個初衷係咩先
如果無 就自動收皮啦 你唔得就唔好出黎放負
Blocked 2隻

Block完下次你都唔會睇到同樣既意見
禁聲都係一種打壓手段
仲會鼓勵其他人一起block
唔係打壓言論自由？

你無腦就重新讀小學啦柒頭連登狗

有幾打壓呢
我唔係政府喎
我係一個人
我都有自由去睇吓我鍾意睇咩意見
你都幾得閒喎
唔使返工咩

老老柒柒 時間耐咗畫面少咗 參與度低咗少少係正常 最緊要係每個人keep住做少少 唔好完全ignore

做tvb啦
堅有效

啱啊 抗爭嚟把撚 不如申請bno走佬好過
簽個啲聯署又没用又晒時間 不如諗下食老麥定美心好
推twitter,tvb戰線都沒用 不如淘下寶好過
原神繼續玩 we7繼續用
反正總有ㄧ日會有人拯救香港

有無例子 真心想知 有邊個無強勁既家底同人際網絡可以去到上流社會 唔好同我講financial business果班打工仔

可以做到既已經做哂

你係咪期望簽完聯署美國就會射粒忍者導彈擊殺習近平
所有嘢都係要時間，而家國際間嘅抗中意識先慢慢上緊嚟，想幾年時間內就滅共係妄想

啲post無人討論，無野睇，樓下一堆人好似ai分身留推

你就好 仲會同朋友講 但朋友都覺得好無力 冇咩好傾

97移果班都消失哂

721 831 形容為恐怖襲擊
而最後有份參與721 831既狗
佢地只係受到以上既懲罰
你覺得夠唔夠

留底條命仔 放長雙眼睇個結局 出到外國就去

依加啲post 通常都係一班低智商中二病好撚熱血咁做啲為左做而做既野

Agger

其實有咩資格叫人手足 你配咩？
我自己唔配

黑暴

一年多DD就抗爭成功邊有咁著數
東歐果D對抗蘇共閒閒地以十年計起跳
呢個時代最緊要就算大家心態差都好都唔好放棄
路係好漫長但希望大家唔好心死

無任何野討論
只係推

其他意見一律五毛

其實點先叫配

首席冷氣軍師你好

講係咁講 但有邊個等到十年 呢一兩年實好多人走都得啦

嗰種自欺欺人根本就係中國人只係大家唔肯承認

一齊入去坐果班就真係情同手足
我自問無佢地咁勇 咁無私

繼續活係自己嘅世界啦

其實由一開始就整定冇結果
唔係咩五毛而係你做乜都嘥氣
港獨你香港自己生存唔到
滅共亦冇乜可能
但香港痴住大陸eventually 都係pk
就算有乜外國幫你，講到天花龍鳳
加埋班港共同藍屍
由一開始就得移民走同留低接受
兩個選擇

嘩成班打手cls，不推文回覆

又一班帶風pr

我唔敢屌你地呀🙏🏻🙏🏻😭

真係唔撚明點解啲人會覺得一年半載就可以打完大佬
香港人真係乜嘢都趕

唔好以為捉呢啲字就扭曲我係藍
黑暴 由黑警演繹既暴力

因為真係冇討論價值

個人行業例子大把啦
初創每年成功既都好多
GogoVan LalaMove 仲有好多其他
就連連登狗口中垃圾林作都十幾萬一個月
搞連登呢個討論區既人一個月廣告費都起碼都千萬啦

咁樣所有係抗爭未俾狗咬既人都冇資格叫人地手足喎...

唉

有時唔係唔知 只係當刻太多清算無力感重啫 又驚搞到自己 等唔係問題 而係你有冇能力等

一齊行出行入
有時真係差幾步 或者自己小心啲冇入到去坐
就冇資格做手足
你啲邏輯真係痴撚線

好多人走係一定既，以前D人黎香港都係因為走難而黎既，依加香港有難一定有唔小人走。

但無論走定留，都希望可以大家有對抗極權既心，講真以幾十年計係好漫長既，但道德勒索都係咁講，因為我都係咁諗 有人比我做得更多更多，自己做少少野都唔係過份。

依加係香港基本上咩都唔做得，覺得做TVB Twitter任務、聯署有用既咪繼續做，食黃店咪繼續食 等等等等；
係外國既可能有搞手搞遊行集會咪去下，網上既野都幫下手做，起碼大家都將依D野成為生活既一部分，咁樣應該會有動力D 掛...

係依加既情況下，場運動可以咁行掛，At least我係咁睇

外國戰線根本係搵外國人來懲罰自己
簡直係on9
搞下tvb黃經果d戰線比較實際啦

日日都做緊

咁都有懲罰d官既 果11人

不過我唔明攬炒後點樣重生

呢個論述個個人講我講

但根本無人講到點樣行得通

中共寧願將香港變新疆都唔會讓步

因為佢一縮就全國造反

灰心/港豬一時可以，但最緊要唔好比失敗、犬儒主義滋長我自己就覺得即使無力感好重但有道德責任要關注

見到樓上好多話乜乜物物冇用，但唔好忘記「唔係有希望先堅持，堅持先有希望」呢句所謂知己知彼，我哋必須喺了解自己嘅渺小同敵人嘅強大嘅前設下，再調整心態先可以堅持到底

又踢爆

下，冇忠言架，一個都冇
所有反對意見一律五毛PR or 狗

講出大家既心底話 你就當五毛/狗

咁咪乜都唔好做
齊齊加入大灣區
你地都係想咁講姐係咪

見啲人del post
搭黨鐵
食藍店
就知一早麻木晒
有時間都研究點移民
仲留低陪你送頭咩

有幾多人連呢個漫畫都冇耐性睇晒直接skip佐？

街頭嗰啲就算啦，網上依啲有時間都會撳下，又唔洗咩成本

人地咁有心post 咪睇下 畫得幾靚

不過都係依然麻目

呢三句我聽到都尷尬
仲有香港人 報仇

聽到打冷震

然後繼續叫人上街
比人拉左又坐幾年 再問點解團火又熄左？

仲有手足好波
辛苦曬手足
我就係要呢啲
都一早叫唔好送頭架啦
手足不是condom
好嬲好嬲罰自己食多兩間黃店先
法治已死
omdb

好撚精景
D閪人攝入門個到正到

一聽到有狗即刻轉身走人

最後？

我諗坐緊監果d應該日日反思點解會信連登仔

點少得今生只嫁前線巴.......

Well said

更現實更真實情況係
無bno年輕人剛剛讀大學
比人水左上街
之後比人拉埋坐監有案底
一世前途盡毀
有bno連登狗坐係家中：
感謝手足！大家明日繼續出

呢啲唔算上流人士 而且對政治、社會無乜影響力

銅鑼灣：香港人！報仇！

Tg:有狗係天后黎緊

群眾：走呀！唔好送頭！ 企返入行人路

正論

某程度係架，你隻手你隻腳斷左無左會幾痛幾辛苦，比人打時你老西都會保護住啦
抗爭者出事時大部分人咪又嬲完開心生活
我就唔係幾好意思咁叫

即係有份參與721 831既狗
有冇懲罰係由香港警務處作出架
打柴 / Induction / 落Charge
一樣都冇

今生只需後勤絲咪又係一樣

之前咪有個肥婆搭鐵俾人改圖key左句野上去
嚇到成班仔鳩縮

唸下邊度食黃店 移民揀邊度 去到搵咩工 住得舒唔舒服

好心d既 就眾籌埋安家費囉 自私d既就一走了之話知你死

Auto-Spell

抗爭只係用黎消費
得益既係班區議員同堆黃店

真心呢句冇講過 好似係連登發起先 人人都盲跟風你講我講 到出事時就dum低人地

會推post，但係有時推完都冇做task

依種算係厚黑學既概念
要夠無恥 人無恥便無敵 令你麻木

果班空降區議員真係最大贏家
成場運動如果要劃上句號 一定係區選完之後

正經標題會睇
聯署會簽
黃店會食
但其他黃圈內鬥，標題撚昆人入 既都唔會睇

簡單就係做返自己做到既野
啲內鬥 風向野唔想睇
但連登就愈來愈多呢啲

或者香港人都係等待緊一場遊行

習慣絕望比絕望更不幸

你話要逐步見效，ok
咁一年付出左咁多得到咩見到既野
19人權法？制裁幾條友？國際遣責關注？
美國打壓支那？
有，不過人地為自己利益者，真係幫你咩，到時支國又同老美傾掂數咪又搭個膊頭fd返，彈出彈入見得少咩
你讀書都見到次次考試高分左先進步啦
而家連稍稍撼動緊個政權既動作都未做到，大部分黃營已經變左玩黃圈諗移民retweet去所謂抗爭，成唔成功大家心照

有做野果啲算係咁 無做過果啲真係fatfat

連登真係垃撚圾 六百幾個正評

手足好波！快點上街！我地要移民啊

你要搞清楚
呢度已經係最平行時空 最脫離現實 最黃既討論區

現實連搵個人同你討論都難

屌你呢句根本係班狗公諗出黎 場運動當溝女黎用

你比一萬我，我以後唔光復香港

一萬咁少?

讀過書和明事理的人，大多在朝廷裡面做事，而天地會要造反，就只能用比較蠢的人。而要用這些人，就要用宗教的方式催眠他們，讓他們認為自己做的事情都是對的，反清復明只是個口號，跟阿彌陀佛是一樣地。

似唔似講緊班垃圾

留名睇「五毛」「放負撚」「失敗撚」「咁你有咩高見」「拉」「blocked」

會俾負皮

好多喎 身邊全部都可以傾

最難頂係講少少唔同意見嘅嘢就成堆人屌到佢反皮
但無乜內容無乜反駁論據
惡過共產黨

呢個真係藍絲狗黎

咁呢個係你既問題啫

陳梓維

熟果啲咪日日ig文宣係咁以share下 有d都已經唸走 好似都冇乜討論空間

呢個聽聞都好肯去做 不過能力問題 連人都請唔到

「咁你有咩高見」呢句真係廢架wor 建議都俾曬自己又唔肯接受 反問就當駁左 冇佢辦法

做唔到既事，根本一文不值

連衛兵一見到異見就話你五毛

做到成個連登風氣淨係得一種聲音

大部分灰心撚都冇再出聲

仲話咩制裁點勁點有用
： 唔通港共跪喺到講sorry唔好制裁我？

笑死人

自豪

以前連登歡樂好多

果d post禁入去幾版都係推推推

現實總係難受

黑暴不嬲都=黑警暴力

革命咁易嘅話
依個世界一早變無政府喇

上心嘅做出前線嘅比人拉曬
驚嘅就開始搞移民
有能力嘅就去左外國做緊遊說
有無力感嘅開始比理由說服自己接受

乜嘢一早就應該妥協 一早就應該袋住先
其實都係想比個理由自己接受依個現實

有啲人仲未接受到咪盡力去做下任務
有邊個睇唔出聯署係無用？
只不過係盡量搵一個方法可以幫下件事點解唔做？

依家依個時候係要學識點樣調整自己心態
你地啲風涼話個個都識講
咩跳樓無用、攻立會無用、守中大理大無用、
101無用 、黎明活動無用，
我都可以比到好多理由你架，
但係依啲唔係一開始已經可以預見架咩？

我覺得要各位
讀書嘅讀書 ，
紀錄嘅紀錄，
練體能嘅練，
比自己可以用自己嘅學識或者體魄去為下一次
未來嘅香港奉獻。

咁唔係最應該做咩？

我相信好多人內心仲有個火苗係度，只係目前冇野點得著，舊年至今年年頭，好多人都俾呢類新聞不斷轟炸，好多人都攰，同埋有時係連登講出d實際情況會俾d別有用心既會員標籤做五毛，更加令人唔想再理

又有一班人亂咁組織叫人出去配合黑警濫捕，結果就令一d人怕左，一d人灰左

講真我心入面仲有團火，不過如果依然冇果種破斧沉舟既心態，冇一種玉石俱焚心態，冇一種要打一場end game既心態，咁我都係保持一種隨時候命既心就算

真 抗爭撚特別煩仲要成日標題黨

根本宜家啲所謂抗爭post八九不離十都係圍爐自high

你哋咁在意邊個做多邊個做少

其實咪又係怕自己蝕底

你回想下你第一日企出黎係條街到

為左啲乜野？

為左香港？定係為咗自己有個更加好嘅前途同埋未來？

你想香港好，都係想自己有個更好嘅環境居住姐

點解要因為啲人做少啲所以說服自己唔去做

真而家冇人記得 監就有排你全

會盡量睇

一日覺得食黃店有用
一日覺得投票有用

只要有以上其中一點, 香港光復無望
只有絕處逢生, 認清事實, 等待時機, 重光先有機會

要重光, 第一步, 唔係計劃, 唔係食黃店, 唔係捐錢, 唔係買槍, 係要大家思維準備好
大家思維未準備好, 講下一步根本係多餘

特別係呢期12人送中呢單，擺到明係黑警同支那聯手啦，港共政府差在未好撚串咁話，係呀，明睇撚住佢地送中，吹撚漲？

你話開post討論下點幫12人都有得傾下，開post傾係咪真係飛曱甴配合都on撚9

冇人會無條件付出既 每個人肯付出多少少 成件事就簡單得多 一開頭梗係唔介意自己做多少少 但耐左人地都take it for granted 咁就完全冇意思 人唔齊心你點付出都冇用

大家好似都有左共識
一係乖乖地做做中國人
一係搵夠錢走
唔會再對港共有咩希望
林鄭本身都係扯線公仔佢想投降中共都唔會比

即係繼續日常生活

兒登質素就係咁 , 解釋都多餘

文宣組要再次啟動

五毛

定係班攪手諗出來
水鳩班毒撚上前線？

我耐唔耐食一次黃店都算比面啦

咁多義士 講的出名既我十個都無
唔係condom 係乜？

飛機post

其實望返轉自己
你話緊人地唔接受你意見就五毛pr
自己咪又話返人低智兒登仔

你地一日唔改自己表達立場嘅方法
依到個風氣一樣差

係英雄

有時我都會以為現實會有人好似cctoy咗黃，好驚面對面同佢傾計個陣會因為我唔夠黃俾佢屌
攪到完全唔敢觸及政治話題

但耐佐先發現現實生活上，我身邊冇一個極端到好似cctoy既級數
現實就算黃既都好貼地

連登點解要風氣好
咁仲係連登？

幾分鐘英雄

不嬲我都係認為我欣賞衝果堆人
但我唔會係衝果個，香港仲未去到餓死人既地步都唔會有大型反抗。

你見二百萬人得果少少衝就知，暴動罪既代價太大，到目前為止大部分香港人既狀況仲未去到要放棄所有既地步

雖然係唔好聽，但確實係事實

贏緊贏緊, 香港國成最大贏家
又送子彈比外國
又加速, GOGOGO
可以放入制裁LIST
中共好驚
被制裁11人依家好驚
中國就快爆
小學生真係好撚蠢

連登仔到底有幾多精射

其實無錯 依到討論嘅質素真係止於依到

無時無刻都想搵啲野黎講

想嘈下交咁

岩呀果日落雨 問個同事食乜
：近近地美心啦

我： 約左人 行先

我邊句話緊人係五毛PR?
你閱讀理解有問題?

有冇諗過你閱讀理解又差, 表達立場方法又差, 先係導致風氣差?

成日話攬炒好正 班友根本中學都未畢業 攤大手板問緊老豆老母拎零用錢出面真係失業果班就慘

因為有班極端黃cctoy現實只係龜係屋企既學生冷氣軍師，唔明個世界點連作，所有野都係佢地ff烏托邦咁美好，仲要對人同自己雙重標準，你做就藍佢做就黃一味鳩屌
成日以為200萬+1，個社會大部分係深黃
現實係大部分只係非藍港豬

你睇多次先覆我

我出黎做咗廿年野, 我大學畢業, 廿年前已經比緊家用, 算高薪厚職

利申: 支持攬炒

連登仔：講啲唔啱聽說話嘅人一定係五毛

成個格局變晒都話無變

但就算去到新疆咁勇 都唔會贏到
大家之前有希望係因為覺得香港同大陸唔同
香港政府仲有人性 仲有司法制度 仲有國際監察

但原來依家同大陸無分別
強行國安法 三權唔再獨立
議員話DQ就DQ 話延就延
一句說了算
今次12 人仲明目張膽送中

就知勇過新疆都唔會贏到
因為香港唔再係香港

呢個世界日日都變緊
不過唔係香港人推動呢,
不過連登會認為係香港人推動美國圍堵中共

真，不能同意更多

食黃店原意係宣傳社運

而家副線變主線

甚至有啲黃店冇再宣傳，播返tvb

啲人照盲撐

盡做啦
廢噏又有用咩

請問香港最大單既721 831恐怖襲擊
有份參與既狗 不論係前線/管理層
有冇受到由香港警務處既處分

到呢刻仲有一堆人覺得堵路 塞黨鐵會阻到香港人返工出嚟抗爭

捉啦 捉哂佢
到最後發現未比人捉既全部都係5毛/熱狗

大家都話盡做, 咪搞成依家咁囉

唔調整心態,認清目標同自己, 大家咪齊齊: 盡做呀, 今晚食黃店

唔講以為過咗幾十年幾百年啊 屌你過得一年就咁樣 只可以講香港人慣咗要即刻見成果先會做嘢 一有挫折就話quit 記住你所做嘅嘢唔係淨係為咗自己同港豬 係為埋班後代你哋嘅仔女㗎

但會打國際戰就係得羅冠聰 gphone 周庭 攬炒巴嗰班 泛民唔撚使講 熱狗直頭freeride fb圍內打飛機屌吓人就算

依家咁多病毒唔掂個門柄係正常，你話肺炎之前就話

唔係唸住為後代.......我唸每個人出黎既原因都唔同

五毛post

現實真係搵唔到好似連登咁極端...

block曬全部人

最憎一啲抗爭bot係其他唔關事嘅post留言洗板

宣傳唔緊要 唔好個個post都洗

仲要有啲成篇貼出嚟 好反感

坐監人生更精彩

係真係慘 不過出面失業果班都係鬧政府冇用(黃藍都係) 唔係鬧手足

諷刺同無奈嘅係依家送中根本唔需要咩引渡條例
12港人同唔知幾多被捕勇武俾人送咗中

講真好多人被加速
到20年後先反咪差唔多

同意 光復香港前最應該光該自己先

係 睇美帝比壓力好過自己香港人上街比黑警打

歡迎block
慢慢你會見到連登得一種聲音
其實你仲似網軍

仲有既 走唔到/讀緊書咪收口做港豬囉

黃圈本身個concept類似內循環
將資源用返落自己人到或者用黎幫個運動，黃營賺返黃營
但愈黎愈多黃店時，好多已經唔知佢點將賺既錢貢獻返落運動
甚至唔少原材料都係向支那/藍商買
我睇唔到點樣壯大黃圈最尾係受惠返大部分黃絲

咁坐緊果班都對未出事既手足有expectation既 講就話為自己 實質上都希望有下一棒接手幫佢行埋之後抗爭既路 冇可能單純淨係為自己

香港人支那種黎 無計

咁就自私？
有時會望下有冇人就幫手拉俾人入，但有時都會攝
但完全冇諗話自唔自私嘅心態，只係當下嘅反應。 冇諗咁多
幫你拉係舉手之勞，但唔係義務
我唔覺得咁有咩問題 又唔係明知有人都突登閂門
同讓座同一個道理

我知道好多人放棄左 所以先要堅持

我又唔怪佢地既
有好多人都好細個
慢慢會明嫁啦

呢一年黎
連登唯一既清醒post
終於訓醒
根本港燦唔值得手足坐監

其實我覺得佢哋直接打到底發生咩事會好啲
有時佢地會用好多方法，例如講其他無聊野link返政治。我知咁樣可能想吸引人/輕鬆啲

但我覺得咁樣好煩，想睇發生咩事又冇main point。前面係一大堆唔關事嘅野做開頭，好亂。

Lai

而家撤回都係照送你中

唔單止無贏到 仲比人反cup輸撚到落地核

連登： 又加速 yes !

真係煩

咁都係人血換返嚟嘅

呢啲未就係自私既人心內面諗既野

今次真係可以話大家都是中國人

睇都懶閪得睇
馬照跑舞照跌，如常返學返工
口號撚乜嘢黑警死全家，到依家一隻都無少到月月逗糧打鳩你

其實唔關事
佢點講你都會覺得煩 因為已經麻目左

係 一開始會覺得幾有趣同新鮮感 耐左不斷俾人濫用就會厭 甚至覺得煩膠

支那狗基因
同西方價值觀差太遠

出去抗爭 比狗捉撚左
要啲手足救你都唔你義務
所以唔好屌點解唔救人
12個港人 我都唔識佢地
點解又要幫手
你咁既心態 咁做任何事都可以唔洗理人
抗爭救人12港人送中
我地都唔識佢地
救佢地做咩 又唔係義務
Just Fuck Off

只係一堆冇意義嘅贖罪 post
出咗或推咗，當自己做咗野，冇咁 guilty
all rubbish by nature

白羅斯都係咁

直接block

單單一個自撚私既留言
就見到某啲香港人既心態
只要唔係義務 就唔洗理
所以話 想團結真係唔洗諗

事實話畀人知就係唔撚可行

又打稻草人
概念根本唔一樣
唉 唔想同你呢啲人吵
你企道德高地你贏

贏嘅只係坐享其成嘅bno holders
有人幫我爭取平價移民英國方案，慳成千萬呀大佬
Non bno holders嘅香港後代食哂屎

哦

中共唔係威脅到美國一哥地位美國能得閒做鳩佢
成班傻仔真係當美狗正義之師利益衝突咋

由佢哋啦，Block下Block下到最後得返佢哋自己再互Block。

唔會skip

咁係咪應該反醒下

你要諗埋，好多都係十零二十嘅𡃁仔，一頭熱血中二病，唔會覺得世界就係冷冰冰嘅利益行先，怪唔哂佢哋。

呢個post做乜鳩呀
明明係五毛分化post
成功引曬啲易動搖嘅出嚟認真討論

講真白人同呢種香港骨瘦如柴黃種人有親咩
睇到黃之峰個樣都唔開胃
幫你爭取民主自由只係口號
實際香港金融中心破壞對佢地來講利大於弊

慢慢咁自己會發現食貴啲去食黃店，繼續簽聯署，遊行反抗好似有啲戇鳩因為當自己所做嘅事完全冇回報，甚至傷害到自己嘅利益，就會開始諗憑咩要我承受呢一切其他港就可以日日去玩完全唔理政治嘢。慢慢咁自己就會消失係呢個抗爭下

好老實，樓主只係講咗大家心入面有感受出嚟，只係大部份人都唔想去承認

加速送班𡃁仔上刑台，唔明點解佢哋可以咁興奮，係咪冷血？

老實講
想宣傳咪宣傳
真係唔撚問佢哋做咩要改到個標題九唔撚搭八 特別係反Tvb班人 on99咁
正正常常嘅我會推 但TVB嗰班on9我一見到即刻上一頁
仲要有班人啲term好撚尷尬 成日話做任務 咩每日任務 咩咩戰線 升線講撚到好似打機咁 柒到唔敢睇

搶2
恭喜晒呀你搶到
叻叻豬呀

今次搶唔到
下次

你咁快手

疊埋心水奶共啦

場抗爭完撚左

聯署有撚用咩
大部份野都係勇武手足爭取返來
唔撚關任何聯署事

戰線堅on9

講明做晒啲任務簽晒啲聯署

就等於外國人會救香港咁

我覺得以香港為名黎建國真係無咩可能
因香港只係中西文化大雜燴
無根喺呢個地方（80-00後可能有）
只係去邊度都能夠適應嘅一種生物
移咗民只會諗點fit in
唔係諗回流/建國

一億玉碎

我覺得食渣哥仲衰過食部份藍店
藍店好多係乜都無做過 無表態 單純係中資
但屌你渣家軍直頭去單單打打龍門 中傷龍門
Fb 假公投 柒完之後block 人
根本同共產黨無異 分店越開越開 生意越黎越好 做既野越黎越少

佢係指出緊有2個人故意將個po推上熱門 帶風向 Block唔block無咩所謂 大陸幾億人block唔晒 但批判思考 邏輯推論對抗爭好重要

究竟係2個人嘗試扮主流 定係只有一種主流 我諗大家都明

抗爭嘅時間長咗，慢慢開始發現其實好多黃店只係食緊血肉饅頭

所謂嘅救救黃店，只係啲商家利用我哋對手足嘅感情

德國聯署有晒教學都簽得好慢

又玩二分法

德文呀 大家都預期唔會有用

好小睇
班標題黨煩到仆街

追擊tvb個post次撚次都標題黨，好撚反感

入去盲推
推班後生去死
自己就unun腳搞移民/繼續食黃店收割

block撚咗

好撚心急喎你哋
想要自由？條路係以十年去計㗎
宜家先得一年，就話冇成果啊唔想做
ching打得一年就想得到大成果會唔會太睇得起自己？太大諗頭？
連5年都捱唔到過去，真係好撚廢
準備/已面對牢獄之苦嘅手足真正覺得灰嘅唔係食緊黃店當抗爭嘅黃絲，而係你哋呢班清楚乜先係抗爭但自己唔肯做，心急到仆街決定唔繼續抗爭嘅撚樣啊

懶啫

你估你有冇多10年命

做唔到成個供應鏈都係黃 黃色經濟圈目的只係令藍色果邊受惠少啲

呢一年 好多荒謬既事發生
恐怖襲擊721 都可以演繹成旗鼓相當
另一單831 到而家都冇CCTV真相
紀律部隊個狗女藏毒 甩左Charge
開槍警 濫捕警 太多事發生
直到而家都唔會有狗會被炒/甚至控告
連5年都捱唔到 真係好撚廢
係 我地好廢 面對中共 我地係好撚廢

講白啲 好多嘢都係互相利用姐 某程度上佢都係滿足翻你 而佢又有生意 問題係時間一耐某幾間開始分黨分派又多是非就煩撚到閪咁

呢個真 仲有光榮 水門雞果啲 就算真係黃都係仆街 如果唔係睇中黃色經濟圈呢條水喉 佢地彩香港人個傻

on9
我衝入去推post喎
自己廢仲好意思開post周圍同人講，知唔知個羞字點寫？

Sad but true

又係啲放負post
用唔同嘅方法抗爭有咩問題 下下屌9話無用 唔做去又點知冇用？
大家就係要堅持落去 唔通等個天跌機會比你？
冇信念堅持嘅人 唔反省自己仲要圍爐 真係垃撚圾

Tvb果個廣告post 係最撚柒鳩煩
唔比你買呢樣
唔比你買果樣

屌佢老母

國際圍堵，全世界都有盟友，咁樣都唔叫係成果？真正為自己利益嗰啲係會奶共的，唔會做咁多小動作挑釁支共。
香港係小漁村，永遠都係小漁村，唔會資源去培訓自己嘅軍隊。
喺國際地位香港比盡係做assist位，冇可能直接撼動支那，無奈講句最有可能嗰時係二百萬人真係衝上去，不過已經過咗去所以算。
Assist成果已經包括世界各地手足同一啲政治官員有交流及將支那洗腦政策直接倒退20年，呢啲都係大家捱左一年換翻黎。
我哋繼續需要做嘅就係喚醒一啲仲沉醉緊係對支那有幻想嘅傻閪，唔單只係香港嗰啲港豬，仲包括美國想投China Joe嘅仆街，挑起全世界對支那嘅仇恨，就算真係打仗都係責任全在中方，呢個就係我哋嘅目的。
當然啦retweet嚟嚟去去都係自己圈子係唔好嘅，我通常都係直接搵啲account洗版或者吹水，做到幾多得幾多囉。
移民嘅話我覺得好事嚟嘅，至少啲錢唔會再喺香港度，唔使送上去俾支那做彈藥，同埋真係大收皮都叫仲有啲香港人未死呀
冇啦我哋呢啲垃圾冷氣軍師，淨係識當手足係condom，玩撚完㗎啦

講真
抗爭唔係一朝一夕嘅事
對住中共一開始都預咗唔會係三兩年會成功啦
攰咪休息吓再嚟過
10個任務做唔哂咪做8個
8個做唔哂咪做5個

感謝幫我解釋 本來諗住唔覆
明明講緊兩個人洗版扮主流 佢就話我唔啱聽就block

點解咁多人覺得tvb post煩？
大多數人都係受資訊決定立場
TVB先係咁多藍絲 港豬既原因
論罪孽唔會衰得過林鄭
唔好唔記得佢將多是非癲倒
遠既有呀叻果種囂張既咀臉
近既偽人簽名多謝內地檢測人員
搞到民與民鬥 分化
香港人如果連TVB都鬥唔贏 唔洗郁到共產黨條毛

TVB手足果種創意 堅持 成果 係大家有目共到
再望下TVB股價 收入 離收皮不遠矣
有生之年未必見到共產黨倒台
但我相信大家都可以見證無線電視收皮

香港人要贏TVB一定要收皮
繼續杯葛TVB所有廣告產品

。

Cctoy有班人係咁
接受唔到人哋覺得街頭抗爭唔值得
接受唔到人哋相信國際同經濟戰線更有用
接受唔到人哋傾向移民而唔係留低等入集中營
接受唔到人哋認為Trump部分言行有問題
接受唔到人哋討厭佢哋啲標題黨同情緒勒索

總之是但中一兩樣都係五毛/PR公司/港豬/支那人。

你話，有乜可能唔越嚟越乞人憎同少人睇？

我覺得係有一部份人係藍營有心帶風向極端化件事既
但我都相信都有唔少人係真心追捧個種極端黃，或者係純跟風。

同埋，所謂cctoy未必係細路，因為我現實生活真係一次都冇遇過D咁radical既人
我覺得cctoy可能只係一盤生意，做個個未必care民意民心係咩，只係想要achieve到畫面或者某個target就OK，例如某D聯署咁。
我知我咁講好難聽，甚至又被批鬥屈毛，但我相信總會有理性黃絲認同我

大家簽左未呢?未簽快點簽啦
德國聯署來

陰謀論咁講,cctoy可以係ㄧ盤生意,可能佢地想營造ㄧD價值觀: 叫曬所有大陸人做支那狗,反共嘅大陸人難同香港黃絲connect,tg成日有D反共大陸人質問點解叫佢地支那

多數skip,俾人情緒勒索太多會有反彈,
同埋好多野全世界政府一齊做咁eg警暴,所以冇得靠人哋
我寧願去法庭俾錢上庭手足好過

賤種廢青點狡辯你都係支那種黎架咋社會垃圾

即係鬥黃咁之嘛
識玩應該乜都話係黃，壯大自己個base
好似中国人咁乜都話係中国人，新疆人又係中国人，蒙古又係中国人，台灣又係中国人
政見呢D野不嬲都係鬥人多
人地唔夠黃你就屌走人地
達哥唔表態又屌，我係達哥心諗做藍絲好過

我真係冇見過藍絲會咁樣屌走自己人
連登仔仲要成日覺得黃絲智商特別高
覺得藍絲全部都on9, 講埋D咩“人一藍，腦便殘”
真係人唔笑狗都吠

係,黃圈個標準太高的話,全部黃絲都變成仆街

根本cctoy班垃圾就係毒瘤 影衰哂抗爭者
最弊係呢班仆街大部分都係冷軍 但又要係網上指手畫腳
運動中期根本好多人（有做野個d) 已經棄連登用tg
真係要多謝哂cctoy班炒車撚神探撚捉毛撚同埋陰謀論撚
逐步咁拖低黃營聲望同質素
我前幾年都仲信黃絲一定高汁過藍絲
但係而家？sorry 係連登係見盡好多柒頭低汁既黃絲柒事 覺得cctoy班廢物真係同支那人冇分別

樓主 我明白每個人承擔風險的能力唔同，有人企前線，有人做冷氣軍師，但你連聯署果d無風險ge 野都唔L做，仲要帶風向合理他自己的自私。

抵你做一世港豬

合理化

香港人不嬲都自私 你見近排啲staycation事件 班kol咁樣都知後生個代都係咁自私

老老77
去Twitter睇所羅門無咩用

美國副總統候選人辯論後 "China" trending

又散播失敗主義，屌你老母

事實殘酷

一年就放棄
香港人好好笑
如果一年比你推翻到中共政權就食得屎啦

持久戰點解大家要氣餒
上兩個禮拜先有個po比gphone轉載
講呢一年既成果
唔係咁快唔記得?

呢句真 搞分化內鬥

算啦 有呢種極端撚存在 注定失敗
以前覺得藍絲點點點
睇返好多黃絲同藍絲其實無分別 都唔係咩好人 只係立場調轉

佢哋撚知咩係言論自由咩

要做野既 點會因呢啲post而唔做
只係講出真實聲音姐

開始有疲勞情況

「加速撚」就比人打到仆街都打晒J
「坐穩撚」就小小野都講到支那就滅國咁

覺得cctoy好多垃圾po

正視聽

呢樣係真係好明顯見到成效 有咩理由品做
TVB任手足果種堅持同風趣 真係好每人佩服

都唔關失敗主義，人地唔想睇係佢自由
就好似你留言都係你自由黎， 冇必要強迫非同路人接受

你仆街喇 出名淨係識睇報紙舉手勢既lunch gor david你都唔識 準備比班黃豬批鬥啦

會，好似開咗defence mode咁，靠睇少啲抗爭資訊嚟令自己情緒穩定啲

我知道自己是垃圾

我覺得只係大家都好攰，香港生活已經攰，唔係咁多人可以持續接收咁多負面資訊。

同埋喺香港可以做嘅嘢真係好少，大部分都風險高收益低，風險低收益就更加低，而且去到呢步已經變成國家之間嘅博弈，可以做嘅都做得7788，得聯署會簽下，同記起就去rt一下

香港人咩都好短瘾。日本人卡拉OK 唱幾十年都唔厭，香港興十年都冇。

Tvb 下坡你知我知共產黨都知，所以搵人入左now 染紅。一個落台，另一個冒起。如果now 高層紅哂，好多人都好難罷得落手，因為低層果班跑新聞都想報導真相，只係高層唔比，高層唔會死，低層只會成為代罪羔羊。

啲人唔明咩叫例不虛發嘅道理，有你冇你開咗個Po先，然後老練咁推

估唔到正評只係多400

另外果1000係小學生
兒登

岩

五毛全面進場帶風向

睇完就算撚

香港人認輸啦, 再有手足比人"輪姦"同坐"5~6 年" 你地班冷氣軍師 仲過意得去?? , 安全革命食下黃點仲過癮啦

就坐5~6年

又係 我只記得岳義士, 其他都唔太記得, 連岳義士全名都唔記得

無名英雄

之前有句"歷史會判手足無罪" 好撚型呀

係

十間黃店九間難食 而且又收到貴一貴

啱

香港人仲有大把西野，地鐵未等你落車已經要搶住入
係街條行人路已經窄死都要行正中間慢慢行
撞到你都唔會同你講聲sorry

安全革命咪易, 得閒食下黃店........

唔敢講話會贏
但咩都唔做就一定冇人理我哋
真係好想有日還返受害手足一個公道

認清事實

收皮啦香港啲卡拉ok
服務又垃圾啲歌永遠唔齊

下 2014 年雨傘 到依家2020 年 唔洗計? 都成6年
定係港豬最後成為最大勝家

係香港 反送中 由頭尾 都只係一潮流
人做我做 同飲喜茶 炒iPhone一樣
講咩自由民主 信念？
熱潮一過 有一班傻仔係監獄坐十年八年
聖誕仲和你shop? 唔好傻
大部分人已買機票 準備外遊
同2014年鳩烏一樣結果
最後竟係不了了之 得返小貓三四隻

上個月仲係度吹奏美國乜春法案
我好想知邊個高官犬隻有實際影響？

光復香港 時代革命？
收皮啦 ！

香港人有心革命2014已經做左
今年只係警暴問題 挑起大家道德情懷
自己個心好難受 比暴力畫面不斷衝擊
講到尾 就係扮聖人上身 良心贖罪

完左嫁喇 手足？bye

利申：分化五毛撚

得啦呢度你最大怨氣
都好過港豬嘅

啲標題撚多到
全撚部直接負評block

唔洗當
已經係事實
黨安法一成為事實我己經確定係game over唔想再理政治，做返港豬吃喝玩樂開心一日得一日就算，現實生活上都唔會再同朋友同事講政治，香港假若有一日真係惡到唔走唔得就移民走人講bye bye
而家連登都block晒d政治keyboard廢事自己情緒受損，新聞特登避開唔睇唔聽廢事唔開心，之前差唔多俾d新聞搞到情緒病

block撚哂d標題黨 好撚煩

慘成世都得個吉既話
我不如做港豬／移民算？

真，會避晒d 新聞

所以我而家連登都block晒d政治keyword廢事自己情緒受損，新聞特登避開唔睇唔聽廢事唔開心，之前差唔多俾d新聞搞到情緒病

keyword *